{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040812",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "미담횟집"
    },
    "text": "統営育ちの郷土料理店は中央市場の近くに位置しています。 周辺の駐車環境が良く、車で来られる方も気軽に駐車して食事をすることができます。 私たちは地元の母の味でいつも真心を尽くします。 営業時間は毎日07:00から22:00までで、年中無休です。 帰りは、ディフィランの裏側にあるナビゲーションアドレスの長座路104です。 当店では様々なメニューをご提供しております。 クルビクッパは14,000ウォンで、クルビクッパは12,000ウォンです。 ミダム刺身の盛り合わせは70,000ウォンから140,000ウォンまでで、寿司は17,000ウォンです。 活魚の辛味スープと刺身の冷たいスープはそれぞれ15,000ウォンで、ホヤビビンバは10,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この郷土料理店はどこにありますか？",
            "answer": "この郷土料理店は中央市場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この郷土料理店には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、周辺の駐車環境が良く、車で来られる方も気軽に駐車して食事をすることができます。"
        },
        {
            "question": "この郷土料理店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この郷土料理店の営業時間は毎日07:00から22:00までです。年中無休です。"
        },
        {
            "question": "帰りのナビゲーションアドレスはどこですか？",
            "answer": "帰りは、ディフィランの裏側にあるナビゲーションアドレスの長座路104です。"
        },
        {
            "question": "この郷土料理店ではどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "当店では様々なメニューをご提供しております。クルビクッパ、クルビクッパ、ミダム刺身の盛り合わせ、寿司、活魚の辛味スープ、刺身の冷たいスープ、ホヤビビンバなどがあります。"
        },
        {
            "question": "クルビクッパの価格はいくらですか？",
            "answer": "クルビクッパは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミダム刺身の盛り合わせの価格帯はどうなっていますか？",
            "answer": "ミダム刺身の盛り合わせは70,000ウォンから140,000ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "寿司の価格はいくらですか？",
            "answer": "寿司は17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "活魚の辛味スープの価格はいくらですか？",
            "answer": "活魚の辛味スープは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "刺身の冷たいスープの価格はいくらですか？",
            "answer": "刺身の冷たいスープは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホヤビビンバの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホヤビビンバは10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 424
    }
}